台灣總統蔡英文發表春節談話 特別勉勵「講粵語的朋友」保持信念不要放棄 並用廣東話祝福大家新年平安

Source:

保持信念 不要放棄

English vegetables

咩譯法黎

蔡總統新年好

Englisch Gemüse

小年夜拜早年

唔係English Choi咩

英國蔬菜

笑左

好似97前港督廣東話拜年

推

唔好聽

小英

English Tsai 國語

係，雖然唔準，但比香港班官更有親切感

口交部又嚟

share比多d人聽呢段

推上去

係咪開始培養接班人

咩接班人?

總統？

2024
依家先2021，得趙少康一個係度癲姐，係都搞2022六都先啦

再罷免 KMT 肯定backfire

未知，依家罷3Q同台中顏氏勢力合流既話好難講

好有心

Push

蔡蔡

顏家好似話咗唔插手 btw我覺得顏家唔插手係正確做法

係，勉勵大家

比多d人聽到

唔知呢單未追貼

fick dich

咩意思

屌你

估到係呢啲

Scheiß auf dich

google左

可惜已經放棄咗豬閪伯格 ! 幫推

咩

保持信念不要放棄

第幾分鐘有講過 好似聽哂成段都聽唔到嘅

點解香港係柒婆

Lernen Sie zusammen Deutsch

1：47開始

無得比較

本身識?

都係慢慢學緊 好多巴絲德文都好勁

好勁

恭賀新禧

多謝蔡總統

你每日出Post都好有心

共勉之

專登講幾句野比香港人 算唔話得喇

感謝小英

無錯

一齊努力

如果係柒婆........會講普通話
唔會講粵語

直接祝願新一年主席健康平安啦 重理你香港人

係呀 ，比多d人聽到

無錯
比多d人聽到

好大可能

今上個腦腫瘤

講英文…睬

乜鳩

乜黎

感激

係

真中國

台灣國蔡總統好

台灣應該幾多人唔中意呢樣

咁我道歉

TAIWAN